{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 비앤비 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は午後20:00、チェックアウトは午前13:00です。予約時には、伴侶動物の出入りと自転車持ち込みが禁止されるため、これを確認しなければなりません。客室料金は2人基準で策定され、特殊客室のパーティールームなどは、直接人員を確認しなければなりません。未成年者の場合提携店と確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居によって発生する入室拒否は取り消しや払い戻しが不可能で、提携店の事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻しされます。客室情報は提携店によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。顧客がトェシルの時間以降に退室する場合、追加料金が賦課されることもできます。利用時間はチェックインが午前12:00であり、チェックアウトは翌日午後1:00です。失は5時間提供されます。利用の恩恵ではネットフリックスプラットフォーム提供、65インチTV、天井型システムエアコン、ロビー高級コーヒー豆常時準備、全客室ビデ及びヘアーアイロンの設置、1階のロビー電子レンジ上映、Wi-Fi全客室の設置、電気車充電器の設置がいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前13:00です。"
        },
        {
            "question": "伴侶動物の出入りは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、予約時には伴侶動物の出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "自転車を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "予約時には自転車持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室のパーティールームに人数制限はありますか？",
            "answer": "特殊客室のパーティールームなどは、直接人員を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は提携店と確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居による入室拒否はキャンセル可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居によって発生する入室拒否は取り消しや払い戻しが不可能で、提携店の事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店によって客室情報は随時変更されており、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降に退室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間以降に退室する場合、追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックインが午後12:00であり、チェックアウトは翌日午後1:00です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "利用の恩恵ではネットフリックスプラットフォーム提供、65インチTV、天井型システムエアコン、ロビー高級コーヒー豆常時準備、全客室ビデ及びヘアーアイロンの設置、1階のロビー電子レンジ上映、Wi-Fi全客室の設置、電気車充電器の設置があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 530
    }
}